hkbn sales請入一入黎

求一個98蚊公司5gb plan
如果未夠18歲有冇得用

未夠18點申請

搵屋企人幫你登記啦

利申 做過 hkbn sales

x2 人仔轉

因為我依加用緊csl個plan都係自己申請

我做果陣仲要18歲先得
可能間間公司唔同掛

係啊 不過得2.5gb 唔夠用

同求

係咪有5GB 後限速

有無得免埋$18 ?